咩情況下你會使用感歎號 ❕！！

？！

感嘆嘅時候

I love my bb!

屌你!

你好野！

扮感嘆

見到林鄭月娥既時候!

老細喺whatsapp group講野最鐘意用感歎號！

打“Happy birthday!”個陣
好似真心啲

我大咗肚！

要恭敬虔誠！

你覺得佢又冇禮貌！

唉！

(笑)!

又爆數！精神！！！！